% BEÁLLÍTÁSOK - JOBB NEM VÁLTOZTATNI
\documentclass[final,12pt]{ubb_dolgozat}
\usepackage{definitions}


% milyen nyelveken akarunk forráskódot megjeleníteni
\lstloadlanguages{[Sharp]C}
\lstset{%
    language=[Sharp]C,
    frame=ltrb,
    framesep=2pt,
    basicstyle={\lstbasicfont\fontsize{10}{9}\selectfont},
    keywordstyle=\bfseries\color{blue},
    identifierstyle=\color{red}\bfseries,
    commentstyle=\color{brown},
    stringstyle=\slshape\color{green!30!red},
    showstringspaces=true,
    numbers=left,
    numberstyle=\tiny,
    stepnumber=5,
    numbersep=5pt,
    backgroundcolor=\color{algBgCol},
    lineskip=-0.1ex,
    breaklines=true,
    nolol,
    extendedchars=true,
    inputencoding=utf8,
    framesep=5pt
}
% más lehetőségek:
% C, Matlab, Mathematica, Octave, Pascal, Perl, Python
% SCilab, SQL, Haskell, Lisp, Lua, make, ML, PHP, Prolog
%
% a teljes lista a LISTINGS csomagban.


\submityear{%
2021
}

\titleEN{%
E-me, the secure document-handling application
}

\titleHU{%
E-me, a biztonságos dokumentum-kezelő alkalmazás
}

\titleRO{%
E-me, aplicația de gestionare securizată a documentelor
}

\author{%
Balázs Márk
}

%%
\tutorHU{%
dr. Kolumbán Sándor,\newline egyetemi adjunktus\\
% a hozzátartozás akkor szükség, ha NEM BBTE-s a tanár
%{\large Babe\c{s}--Bolyai Tudományegyetem,\\
% Matematika és Informatika Kar}% ha különbözik, akkor fel kell tûntetni
}
%%
\tutorRO{%
Lector dr. Kolumbán Sándor\\
% az egyetem akkor szükség, ha nem BBTE-s a tanás, a minta a BBTE-t
% tartalmazza
% {\large Universitatea Babe\c{s}--Bolyai,\\ % dacã diferã!!!
% Facultatea de Matematic\u{a} \c{s}i Informatic\u{a} }%
}
%%
\tutorEN{%
Assist prof. dr. Kolumbán Sándor
% {\large Babe\c{s}--Bolyai University,\\
% Faculty of Mathematics and Informatics}
}


% 
%\includeonly{bevezet}

\begin{document}

%% ABSTRAKT
\begin{abstractEN} % ANGOL VÁLTOZAT

% a lenti részt értelemszerûen ki kell tölteni a dolgozat angol kivonatával.
% A BEGIN ... END között CSAK A SAJÁT SZÖVEG kell, hogy legyen.
% Az utolsó mondatot benne kell hagyni, mely által kijelentitek, hogy a munkátok SAJÁT.


{

	\vfill
  
  
	
  This thesis documents the development process of a document-handling application called E-me. It describes the purpose of the application, presents
  the general and in-detail architecture of the project and the technologies used to develop and deploy the application.
  The main focus of this project is to present how end-to-end encryption can be integrated into compact projects, utilizing modern encryption standards
  in the form of AES-256, key derivation algorithms like the Elliptic Curve Diffie-Hellman key exchange, and how these technologies can be used for user
  privacy and data protection within a mobile (Android) application.
	This work is the result of my own activity. I have neither given nor received unauthorized assistance on this work.
  
  
	
	\vfill


}
\vspace*{.5cm}


\end{abstractEN}

% ez a címoldal része
\maketitle

%% 

% a dolgozat tartalomjegyzéke -- ez automatikusan generálódik a STRUKTÚRA alapján.
{ \baselineskip 1ex
  \parskip 1ex
  \tableofcontents
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%         a dolgozat tartalma         %%%%%%%%%%%%

% ajánlott külön file-okba írni az egyes fejezeteket,
% ugyanis úgy jobban át lehet látni.


% a bevezetõ fejezet FILE-ja.
\include{introduction}

\include{user-documentation}

\include{technical-details}

\include{results}

 {
  \renewcommand{\baselinestretch}{0.8}
  \normalsize 
  \setlength{\itemsep}{-2.4mm}
  \bibliographystyle{IEEEtran}
  \bibliography{references}
 }

\end{document}
